[行動Post] (要粉飾太平？) 和理非 文宣手足 今晚一定要搞到全香港都係文宣 賀佢老母!

10月1前大規模清文宣原因有2個:

1. 國殤前粉飾太平
2. 以防我哋10月1日黃金週輸出革命

和理非 文宣手足 今晚加油 全港文宣 輸出革命

push